2019 香港的憤怒 有得睇!

多謝金義聖同佢既攝影團隊為香港人發聲!
更多謝呢百幾日仍堅持既香港人!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push

push

Thank you

入黎睇睇